有冇人做過植入式隱形眼鏡（ICL)既人分享後遺症/失敗個案

植入式隱形眼鏡係為一些做不到lasik / smile
激光手術而設，但好似好少人分享有關經驗。
做過既你不妨分享一下

失敗咗仲入到嚟同你分享咩

我有個朋友做完之後
隻眼就

可能會有呢 做過都得唔一定失敗

發生乜事 係後遺症定失敗？

做smile啦 話你做唔到咩？

搞親呢d都有風險又番唔到轉頭 帶個眼鏡咪算

Lm
成900度唔知做唔做到smile

嘩....c兄、係邊到做咩醫生....有無新消息咩原因.

我右眼失敗左 搞到眼白紅左一達 次次出街都比人問係咪開左寫輪眼

正常

但有冇講點解會咁？

有無hints係邊間做？我想做icl 跑馬地又比唔起 其他間唔知邊間好

你係咪醫院eye centre做？矯視中心d 質素係咪都差d?